淫妻 我屌爆一個淫妻

淫妻 我誘騙三個狂砌
頹廢 哪有咁多個淫妻
期盼 你老母係淫妻

Ching 你一個定三個啊，買定離手好喎

食完一個食多兩個咪三個

邊間教會

你邊間教會

痕鳩 我有過一碌痕鳩
恆久 屌到每一塊西臭
痕夠 過去再不堪回首
畢竟捱過 高登仔的批鬥

從前共你 天天屌閪天天屌都不夠 屌到臭化了 至覺未夠

做乜9

明明唔啱音
但係又估到係咩歌
好神奇

得個屌字唔啱音姐

冇
今朝瞓醒諗到

淫砌

如果佢上門比人拉就慘

邊個音先啱

會唔會係咁

最佳損友？

屌爆左一個 再誘騙三個
係4個

插爆會岩音啲

真